二級醫院服務員(醫療造影部)

有無巴打做過？
惡唔惡做？